對抗無恥地鐵公司加價，建議大家集體用兩蚊八達通！！！

連犯法都唔敢學咩人講港獨？？

連犯法都唔敢要畀連登道德批判，學咩人講港獨？？

人地天奇打警察真英雄
你就為果幾蚊做埋啲19野
而家啲獨派質素奇低

貪小便宜講到公民抗命咁偉大

事實嚟喎，公民抗命由細做起

由細過馬路衝紅燈算唔算

算，香港政府咁無恥，已經無遵守香港法律嘅理據

用2蚊八達通狗鐵會有咩損失

保護自己利益都係抗爭嘅一部分

狗鐵冇損失之餘仲可以捉多啲人罰佢錢
你夠竟係咪狗鐵股東

個個都做捉得幾多個？？記住罪不責眾，當年佔旺已經係犯法

最尾市民埋單，狗鐵照收齊錢，罰邊個

罰政府，只要市民打埋算盤係有賺已經夠

有無人早上由港島返荃灣線工
可以交換慳錢

用緊好耐

乞衣咪認左佢

除非你話慳返黎既錢係捐返出去俾基層大眾/抗爭人士
屌你慳埋落自己袋既就收嗲啦屌你老尾

抗爭得番嚟嘅錢應該係自己決定點用,我唔介意佢哋捐返出去俾基層大眾/抗爭人士

垃圾 直接跨過佢先係抗爭呀

個個都怕畀人捉根本無可能做到搭車唔畀錢，兩蚊老人家八達通根本係最佳同最有可能做到嘅焦土，香港人又可以得益一舉兩得，你睇下啦日本人罷工都係咁抗爭咋，做咩唔話日本人貪心？

約埋十個八個一次過跨啦

唔讓座俾廢老算唔算？

等兩蚊公民抗命成熟咗先做

全部人唔搭地鐵咪得囉

用$2蚊搭車,差價由政府比返港鐵。
你重要比機會港鐵罰你多幾舊水

我代港鐵講聲多謝

要罷就學我搭多d巴士同ubar啦

收爹啦屌你老母
用你老母塊閪黎對抗港鐵啊

$2 後，票價差價是政府找數的. MTR 一樣收咁多

想當年阻街咪又犯法
柒係柒過
唔會冇聽班仆街大合唱

mtr最大股東係政府，傷害政府等於傷害地鐵

馬屎坑: 睇死你班人唔會咁做, 我繼續袋花紅

重俾錢
直接跨欄入去啦

學術研究

我想抗爭但又唔想用老人八達通俾機會地鐵罰我錢

咁我用成人八達通配跨欄 擾亂入閘機個秩序 咁有冇犯法

點都係犯法，點解唔揀樣較低風險嘅呢？將個門檻咁高個個做唔到只會失敗收場

如果你話每日用2蚊八達通,
慳返既錢用黎捐助俾港獨/本土組織/泛民政黨的話,
我就覺得似公民抗命多少少囉...

巴士公司已經因為噉fat fat喇，由長途線同過海線乘客承受不便

香港賤民做野永遠都畏首畏尾又要道德光環乜乜柒柒
人地暴動都直接爆鋪頭搶野啦,革命都捉D敵人黎殺啦
洗撚講呢講路
香港人抵俾人恰

點解唔直接罷搭

我都話唔反對人咁做，但自己錢應該自己決定點洗

戇鳩仔你係咪唔明佢問咩同邊度犯法？你個提議又點較低風險法？

要用最低成本做公民抗命, 有著數就更加好

咁跳閘成本仲低啦
而且抗爭得更加名正言順

太顯眼容易畀人捉

個幾蚊捐返畀獨派？

可以啊

on9樓主。。政府保差額咪等於納稅人比狗鐵賺
你咪撚搭狗鐵就幫到手啦，搞咁多嘢